哥狗主場又失分 哥狗真係好垃圾😁

泥妹

佢想盡快和一場你識條鐵咩

終於有人理佢

Hi g

雲加主場又咩情況

小妹認同

以你既智慧點明白雲加既後著

今次決定十卜樓主反哥

尼場矛人睇